{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041009",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J300462",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대천횟집"
    },
    "text": "大川刺身屋\\n\n忠清南道保寧市新黒洞1921番地2階\\n\n和食のレストランは刺身を主力としているところで、毎日朝9時30分から夕方10時まで営業し、年中無休で運営されます。レストランは150議席を収容できる大きさであり、部屋は1個だけいます。ここでは刺身と、貝焼きを無限リピートで楽しむことができます。主人は25年経歴を持っているし、生魚を使用し、直接料理します。季節の旬の海産物でメニューをアップデートして顧客たちに多様な味を提供します。味の秘訣は新鮮な活魚を維持するため、魚たちを24時間海水に入れておくことです。レストランは海辺のすぐ前において西海岸の美しい夕日を鑑賞することができます。駐車場も広くて利用が便利です。予約時、10%割引特典を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日朝9時30分から夕方10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "店舗は何日間営業していますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "店舗の収容人数はいくつですか？",
            "answer": "レストランは150議席を収容できます。"
        },
        {
            "question": "店内には何個の部屋がありますか？",
            "answer": "ここでは1個の部屋があります。"
        },
        {
            "question": "主人は何年の経歴を持っていますか？",
            "answer": "主人は25年の経歴を持っています。"
        },
        {
            "question": "どのような料理が提供されますか？",
            "answer": "ここでは刺身と貝焼きを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのように味のバリエーションを提供していますか？",
            "answer": "季節の旬の海産物でメニューをアップデートして顧客たちに多様な味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "味の秘訣は何ですか？",
            "answer": "新鮮な活魚を維持するため、魚たちを24時間海水に入れておくことが味の秘訣です。"
        },
        {
            "question": "レストランの場所はどこですか？",
            "answer": "レストランは忠清南道保寧市新黒洞1921番地2階にあります。"
        },
        {
            "question": "レストランはどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "レストランは海辺のすぐ前にあり、西海岸の美しい夕日を鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も広くて利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "予約時に特典はありますか？",
            "answer": "予約時には10%割引特典があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 360
    }
}